有無巴絲一齊研究中国民族論？

香港民族論、臺灣民族論大家都傾得多，但有無人研究過中国民族論？我相信你研究過都唔會想做中国人

中國民族特質:

- 仇外，特別係仇日

- 自大，係過份自大

- 所有事都建立係仇恨與謊言之上

- 歪曲既民族感情，只為己益而團聚

- 中華民族自古以來就係謊言

再慢慢補充

52個族?

此乃人類共性，非特質也